1張1月1遊行改圖,見政府警察同建制派撲曬出黎煽風點火.可想而知佢地最驚我地和勇團結

在明都咁想分化想割席
可想而知在暗地網上做幾多開化野呀

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)
2. deadline 30/12 (成功)
3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要33000人
［附教學］
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

簽完share去tg

另外入group la

唔該大家

唔好放棄呀

幫手FACEBOOK WHATSAPP CALL人LIKE

得番最惡毒招數未用
希望唔會發生

可能已經用緊囉

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥) (2)

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀